[求屌醒/一齊叫下春] 點先放低一個人

好耐冇見好耐冇睇過佢嘅嘢好耐冇stalk佢
但當你見翻面先發現自己喺放唔低佢
然後你會發現冇你佢嘅生活都喺咁好